出一分力

請問有咩辦法可以加入屯門文宣組tg

唔知但幫手推

自己落連儂牆問，唔好係公海拎情報

收到